唔好搞01啊，前線都係黃

支那01，
永遠都唔係黃

拉

黃條撚咩

睇佢咁多日直播搶口罩就知藍

前線員工係唔係代表01？
係就即係建制喉舌

拉
block 樓主 原因: ON9仔

邊撚度黃呀？ 睇過？

拉

你真係唔係扮架喎

Marketing你知唔知乜黎
遵理 大快活都係咁，血饅真好味

01跟撚住手足換衫都係黃？你全家生肺炎啦

篤精好黃

On99
拉

樓主咪01 d狗 祝你全家中肺炎

Hide Blocked User - 露華濃

請保守隊形

笑死我會唔會係覺得01黃，然後po呢篇嘢？成班好似唔識字唔識睇圖咁。

攬炒01